放棄人生肥矮毒宅絲之去uniqxx買衫 – 152cm, 76kg (真人真事，詳細形容，嘔心慎入) (1)

平日街都唔出一次，頂多照下鏡仔睇下門牙上既煙潰有無擴散(有)，直至今日去試衫室見到自己全身，我先發現其實自己已經放棄左人生咁樣。

因為唔出街，頭都廢事洗，唔係好油但好lup，有幾條好明顯既白頭髮，同自己剪淨既染色頭髮; 唔洗頭既另一個原因，係因為頭髮會易甩D，咁我無聊果陣可以捉實D頭髮睇下會甩幾條，甩得多先洗頭----多數都係油到洗頭水都唔識起泡。

衫同腳都OK白，但係胸、拜拜肉位、大腿入側都有d紅色痕，相信都係突然變肥之後有既拉痕，好似妊娠紋咁款; 雖然個胸好似有C cup，但，將佢放係一堆肥肉既附近，睇落就好似平胸咁，完全唔覺我舊肥肉放係心口有咩值得驕傲。

好啦之後再睇下對腳? 就咁企直，D肥肉突曬出來，搞到好似夾埋腳企咁，但其實真係要夾埋腳企又會因為大腿都肥而做唔到咁咁糾結。好啦，你敢唔敢用其他角度睇下自己?

簡單D形容，大腿就係好立體，好立體同埋好有視覺衝擊感。其實，真係好似酒店食自助餐果D成隻火腿放出來擺係到比人睇既豬腳咁，又或者係將普通雞肶咁既樣，咁闊咁粗咁厚。

咁背上既肥肉呢? 唔講啦。

相信大家都知uniqxx既設計係乜野事，雖然我係到扮知，相信都係收腳，窄呢類。諗住買套斯文衫著下，就拎左條類西褲同埋一件shirt 3入去試。我揀左好耐，女裝最闊只得63腰，點知，好啦一開始隻腳插得到落腳管我都有少少感恩，但著落發現唔對路，我屌，去對膝頭之後我就唔撚著到上去，再勉強D著，睇下個腳型係點，我屌，我完全扣唔到褸。睇下自己個類啤酒肚，試下收腹，都係扣唔撚到。算啦。

朋友係出面問我試成點，我都唔好意思出聲話唔岩，就默默咁解開shirt 3既鈕，心諗，應該著到掛。點知，點會唔知呢其實? 都估到，但我真係估唔到，我係著上身之後，唔好話扣鈕，我係連將對手放返係身體側邊都唔得。

默默咁著返我既頹tee同街邊買既鬆身偽adidxx褲，對住鏡同自己講:

「會唔會呢個先係我? 我係咪之後都只可以咁著?」

默默行返出去同店員講，唔好意思，唔岩。

最後，搵左條加大碼男裝9分褲著，雖然著落去完全係長得濟既長褲，但都提醒左我，我係一個肥矮毒既人，街都唔出以就淨係得頹t。講到呢到，無乜野我都係落街買罐啤酒飲，再一個人煲煙等時間過。

無乜野我都係落街買罐啤酒飲，再一個人煲煙等時間過

好撚chill

加油好冇?

啤乜鳩吖，買支美極算啦

大家，個故事其實未完

絲打 做我女朋友好冇

去跑步啦

有無諗過改

筋膜炎，懷疑同體重有關，右腳腳板行步路都抽筋

有邊個唔想做現充？

至少做好自己先

做好過。但現實有好多問題打擊緊我，我日日都朝早望夜晚 ，夜晚望朝早，想時間快d過

請繼續？

Hello moto?

以為自己岀post

樣衰係不幸 但肥係自己攞黎 係抵死

我都係肥矮柒

買男裝衫啦
著唔到女裝架啦

利申 165cm 80幾kg
好彩都算高 仲著到男裝

又肥又宅又頹又煙又酒

戒煙先啦
少樣唔吸引男仔ge 嗜好先

肥矮毒宅絲

sor 我努力緊調整緊生理時鐘逼自己唔凌晨先訓。今晚待續，多謝各位回應

大把咩訓係度都做到既運動 你減到可以企係度做運動先啦
邊有你唸住就可以一日瘦到呀？

圖呢

起碼你仲有朋友

信我，去做gym，一定改變到現況

繼續講落去先，講返自己變成頹廢人士既原因。

本來返工等放工等出糧好地地，但心血來潮覺得自己有既係青春同時間，唔應該留係一D無活力同得老屎忽既西公司，於是決定裸辭。

裸辭就係令人沮喪既開始。本身諗住公司班廢人都係係到養老等死，出到去唔會搵到野做，自己出到去一定有世界。但其實上jobsdx一睇，自己乜野經驗同degree都無，亂咁send CV都無反應，開始覺得，自己更加廢。起碼，舊公司班人都叫有份工，叫做「未比人唔要」，而自己則係未有人要/無人要/唔要有人要。

無工做，無錢，即係咩都做唔到，青春同時間就係咁慢慢溜走緊。

由於長期留係屋企無野做，唔想睇書唔用腦，變成自己訓唔到教，但個人亦都係無精神。由於屋企唔比食煙，所以有時凌晨就會落街坐。打開散銀包，已經由重到拎唔郁，差D閂唔到，而慢慢咁變輕，變到可以伸手入去慢慢搵銀仔。由於知道自己無錢，都唔敢買貴既啤酒; 而都好彩自己酒量唔好，飲一罐就可以醉到，唔洗買幾罐。

凌晨3點一個人坐係樓下既廣場，係非常孤獨。因為自己好撚肥，根本係唔會有人撩自己，我覺我自己係毒到一個點，黑社會都會嫌我柒果種。屋企無人同我講野，街上都無，有時一日可以只係對7仔既職員講聲唔該。

係街上坐坐下，覺得，無乜街燈，好暗，但無所謂，因為我無睇野既必要; 一個人發呆望住無星星既天空，以及係無乜著燈既大廈，係呀，有好多人都安心咁訓教緊，因為，聽日佢地會有野做，而自己就無，所以先需要夜晚訓教。突然，真係好孤獨，因為無論係咩時候坐邊到，其實都係一樣----唔會有人理我。

慢慢慢慢，眼淚水又BIU出來，本身已經散光，再加埋D眼淚，就更加睇唔到野。不過都係無所謂，因為身邊既景色，甚至係我自己，都係無乜意思。眼淚，就好似一道簾咁，係我同世界既隔膜。但眼淚有一樣好，就係除左尿之外，佢係我可以令我覺得暖既野，而佢係我塊臉到滑過果陣，我就會想像有人輕撫緊我。

再食多支煙，食多支煙，我支煙係夜晚其中一道細既火光，噴出來既煙亦都係我既生命。到底，幾時我都會變煙? 我條命燒到幾時先會熄? 人生幾時先完? 或者，呢種生活幾時先會完? 救贖同轉變都底係邊?

第二日，發現原來已經喊到對眼腫曬，自己既視野又變窄左了。不過都係無所謂，只要唔比眼淚滴到手機就得了，因為我會用唔到手機上連登。一個我可以唔洗講野都可以表達到自己既地方，一個有人會同我交流既地方。

待續

留名先 , 幾好睇

Lm

留名, 想睇埋落去

多謝留名支持既巴絲，你地講話好想睇落去，但我同你地係一樣都係活係現在，咁所以係未來未發生之前，我唯有講下過去，例如係係中學到底發生過乜事。

好簡單，就係乜野都無發生，一片空白。

點解咁講? 因為無人講過我知生活應該要係點樣過，我都唔知未來係會發生乜事，而我當時要做乜野準備自己。

每一日，返學，上堂，小息，上堂，午膳，上堂，落堂。課外活動? 選個唔洗錢既籃球隊啦。直至其他人開始發育，愈來愈高，亦都愈比心機練習，我呢D靠少少運動細胞打波既矮人就收左皮。就係咁，我既學校生活好似淨返讀書，但我對讀書又無乜概念，所以即係我對成個學校生活都無乜概念。

分數重唔重要? 我唔知，淨係知有D人高分會好開心，覺得佢有名次好勁。

年復年，直至去到中三，都唔知點解D人會咁緊張成日溫書。選科? 選咩科有咩所謂? 初中唔洗選科都係咁讀啦? 好啦選到理科，再讀落去，年復年，已經中六。身邊既人開始約埋去補習社，拎一堆又一堆HIGHLIGHT曬螢光筆既既NOTES返來讀。問佢借? 除非你有得交換，否則佢會收收埋埋。因為，人地比錢去補習就係因為砌低我地呢班無錢/唔去補習既人。

最後，就係考公開試。都已經忘記了係幾時行畢業禮了。著住一件只要唔退學就人人都有得著既中學畢業袍，懶叻懶靚咁去影相，好似好威咁。而家回想返，先發現果一件就好似一個包裝紙，標籤條碼。睇件袍就會知自己係咩中學，大約咩成績，大約會去邊間大學，將來大約係讀咩科做咩工，將來既收入會係點。一切一切，其實就係睇你既出身，有9成都估得中你既出路同前途。

再推敲落去，其實唔洗睇畢業袍，淨係睇校服已經知將來會去到邊個社會階層，而一班未出來見識過出身重要性既中學生，夜晚流連果陣都唔換校服，我就會感嘆，佢地仲未知道自己著緊個標籤周街走，比人恥笑緊都唔知。你地行屋村商場，好開心，但當你畢業出來，校服同畢業袍都比人拎走果陣，就會知道自己同人地既差距係邊。

讀屋村學校? 你見到既高樓咪係公屋，但人地見慣既係高級商廈同埋酒店，當你第一次自己搭車出尖沙咀搵博物館做學校活動，你抬頭見到果D商廈先認知到人地講香港既高樓大廈係講緊寫字樓，而唔係一棟棟既公屋;

你最貴都係食旺角放題，但人地食既係酒店自助餐，你第一次去果陣覺得D野食好靚，靚到驚會額外收錢而唔敢夾。點解，乜原來外面唔止係食快餐店、譚仔呢類快餐、碟頭飯既餐廳，而係有D地方會將碟野食同埋地方裝飾得好靚? 真係未見過。從來唔知原來野食係可以有好多種，以及係吃法，都唔知原來食野可以係一種娛樂，而唔係淨係為左填飽肚。

課外活動? 學音樂? 好多好多你連係邊到先做到都唔知既運動，你都係見到其他人先知係香港可以做呢樣野，而自己亦從來未奢望過自己會有錢去參加。美國英國澳洲留學? 自己連搭飛機去鄰近國家既錢都無，更唔好講係學費同生活費。

無錯，中學畢業後先知道自己同呢個社會脫節，自己都唔好意思叫自己做香港人，而應該叫做新界人，可惜我真係好少離開自己住果區，我唔知乜野地方係/唔係新界，如果有地區係高收入、好發達，我會係註備到講自己唔係果到既人 (新界, 非XXX區)咁樣。

已經再無一個保護色，一個溫室，一個避難所。所有野，係一除左校服之後就見到真章，見到自己其實係屬於草根階層，無任何庇蔭。係一個好現實好現實既社會，自己一無所有。到底自己中學做左乜野來? 點解會有人係掛住學校? 完全不能理解。

係我心裡面，要對學校，呢個佔左我人生多於4分3時間既經歷，抱有乜野感覺?

其實人地點睇你唔係好重要
同埋價值觀問題令你覺得係邊到食飯係高級啲，著咩校服係高級啲
主流價值觀唔一定要順應

絲打唔好咁灰
總會有好事發生

有冇唸過減肥？

筋成世？

唔會係飲住啤酒食住煙咁發生囉

以前嘅野過左去就算
人生仲有大把路要行呀
抺乾眼淚 重新起步 當係為左自己而活啦
為左自己健康著想 戒左煙酒先
然後慢慢改善下飲食習慣
筋膜炎唔想睇私家就去排賽馬會 唔貴的

總之呢個階段你唔好理人地點諗啦
呢味野會愈諗愈灰暗的
俾啲勇氣自己踏出第一步
唔好再困係呢個失眠失意嘅迴圈度
呢樣野會慢慢磨滅你嘅靈魂意志令你生不如死的
加油！

so far無聽到人屌我係死肥向左走向右走，已經好開心，好似仲係理性討論緊
如果比喻人生係一段路程，一個journey
我想問下，係咪無論你點小心行路都係總會仆幾次街？或者，有時係時間地點同人物呢個setting唔岩，而唔係自己既行為有問題
如果我係成功人士，你地唔會屌我食煙飲酒
只係因為我廢，所以我無本錢去做任何人地唔鍾意既事
任何人都可以垢病我，因為我作為一個無業既NEET，無任何能力為自己築起一個保護罩
好似一隻狗咁，佢一定要不斷咁吠，甚至久唔久發顛remind人地其實自己自己好惡咁，唔好惹，如果比人知自己其實唔會咬人，就任都可以蝦佢
而我連狗都不如

不過，一個人，不論以前發生過乜事，無錯，係過左去了，即使將來係改善左，都唔代表過去就係消失左
過去係我地既一部份，除非失憶，否則都會係到
我地對過去既睇法係咪一定要好正面，樂觀同埋有建設性？點解唔可以討厭佢？

點解唔可以憎自己？

加油啦，試下番7仔M記個D？
起碼有工做住先
慢慢習慣再搵番之前D工

無圖無真相

睇完就冇事

過去嘅野的確係人生嘅一部份
無話要你忘記一切懶係開心正面咁做人
只係唔好執著係以前嘅事令自己行唔到前面嘅路姐
好多人都有不堪回首嘅嘢啦
前面改善左 就唔會有心思去諗翻過去㗎啦

叫你戒煙酒唔係因為你廢 係因為佢地已經影響左你嘅儀容從而影響你自尊心 問心嗰句 你真心願意成世人著住運動褲有棚煙屎牙咩?
你話唔屌成人士爛煙爛酒 其實又不無道理
因為人地有咩事都有錢入養和吖嘛
你有無吖? 香港地無錢多病痛就人生已完,
減肥戒煙酒主要唔係執靚個樣俾人睇
係想你健康啲有翻啲自信心做嘢

個個人嘅人生都仆無限次街㗎啦
要生存 就要爬起身再行
呢個世界時間setting從來無啱過 人生起跌係必然
你見到人地身光頸靚談笑風生
唔代表人地成世都順風順水
可能人地都仆左好多次街
仆一次咪從中學習一次 咁最後咪成功囉

最後嗰句啦
你有業無業都會俾三姑六婆話咖啦
爭在話得你明唔明顯姐
你在乎佢地點話先會發惡同係條街喊
少理人地點諗
用啲時間同心思改善下自己先啦

認真
唔好咁頹. 比個目標自己. 一個短期 一個長期目標. 咁就可以比到動力自己! 例如短期係減幾多kg/去近近地既地方旅行，長期係keep好身材/去歐美旅行etc
同埋你都有你既優點嫁，睇你篇文，你文筆都唔錯！多啲欣賞自己啦

多謝你

係。我會振作重新做人。但都想分享一下自己既事

食煙肥婆=哈爾移動城堡

呢個世界無醜嘅女人 只有懶嘅女人

160cm絲 中學嗰陣keep住都係100磅左右
點知之後去咗美國讀咗幾年 漲到成140磅
漲到返到香港連屋企人接機都認唔到我
為咗減肥要控制飲食同日日做gym
一年都無就減返110磅內無反彈keep到而家

呢個世界好現實
你外表係點 其他人就會對你點
我自己切身經歷過
所以 跑唔到步 仲有好多運動
唔好再比借口自己 加油

支持你一邊分享一邊重新振作
同埋我好同意上面位絲打所講
你文筆真係唔錯 又簡潔又通順
仲好過大把揸degree嘅人 應該有潛力再進修下

多謝你肯花時間去睇同比回應我, 進修就不了, 我無錢
我都係想搵到一D人係可以理解我, 同埋可分享到我寫既野比佢地睇, 又會有同感

你咁既生活都可以忍受到
已經冇咩難到你
我諗改變自己都唔係好難姐
起碼你知道自己既問題係邊
世界唔係非黑即白
欣賞自己灰色個一面
唔開心係一件好正常既事
我覺得你第一步要做既野係
接受自己 學習點樣去愛自己
點愛自己係 係書入面學唔到
所有不良習慣 都係想麻醉自己
我好明白

乖啦 同返去拍片

我既過去係好空白，我既思想亦都好單純，但好真誠。我都唔知可以點分享自己經歷，都唔知分享邊一樣，所以唯有諗到乜講乜，今次就講下我點失去我對彩鳳。我選擇用口語寫，係為左用我最真最不經修飾既話去表達。

果一年，岩岩考完試，想到仲有幾個月先再開學，我都唔知時間可以點過。當時發瘟，想買對鸚鵡返屋企，就去左雀仔街揀左對彩鳳。當時見到比人收埋左係地下櫃下面，用布蓋住既「放生雀」，一隻一隻好逼咁樣被困係一個最cheap既鐵籠入面。羽毛污糟到變曬色，由一絲絲變做一舊舊，可能係無位置，佢地都無閒情去梳毛。困係果到，真係無打扮既必要。

好明白點解佢地叫做「放生雀」，因為佢地真係好需要人地放生，寧願係餓死，都唔會想留係果種環境。我望住我對BB雀，暗暗咁覺得，我會好好咁照顧佢地。

直至返到家，我就開始變做一個會出聲既人。不斷咁對佢地唱簡單既old 麥當勞，當屋企有人果陣就會改做吹口哨。生活慢慢改變，起身既時候都會好愉快，因為佢地朝早都係唱old 麥當勞。由怕生開始變到會爬上我手指，再到會係我膊頭上面挨住我條頸，一時就會狸係我頭髮裡面，有時又會幫我整理眉毛。當佢地挨住我條頸訓教，磨牙(開心放鬆既表現)，我感受到佢地既體溫，呼吸氣息，我真係唔敢相信，我竟然可以比到安全感佢地，亦可以感受到其他生物既溫暖。

一對好可愛，一綠一藍，一男一女既彩鳳。每一日都欣賞住佢地點樣梳毛，夜晚偷望佢地有冇訓教，去youtube研究點樣養雀，叫雀仔街買任何既零食、營養品，睇住佢地既羽毛點生同埋愈來愈靚。係臉上慢慢生新既羽毛出來，係由一條硬既野，再放D軟毛出來，好似開花咁。

直至一日，放左佢地出籠，佢地第一件事就係係我狹小既客廳到不斷打轉咁飛，好似要飛返夠本咁，要感受下作為一隻雀，係可以飛既特權。佢地最後飛到廚房既鐵窗欄杆上面，好大聲叫叫左一聲。我聽到回音，好似係傳到去旁邊既樓到再反彈。佢地等左好耐先再叫，我終於明白，佢地係搵緊同伴。如果有雀回應，佢地一定會立即飛出去。就係果時，我用好甜蜜溫柔既聲線，對佢地講左個好唔負任既大話:

「I LOVE YOU...I LOVE YOU...」

佢地一開始好懷疑，但見到我伸手指去REACH佢地，都慢慢信我，而返入籠。

我比佢地企係我手指上，再同佢地飛過山車，升高升低。係升高果時，佢地好似好驕傲好開心。

最後，點解會變做一個悲劇，就係因為老母開始嫌對雀煩。每一日，咁可愛咁悅耳既OLD 麥當勞叫自己起身，佢會覺得煩。

屋企係住人，唔係住雀; 好污糟; 嘈嘈嘈嘈咩呀! 收聲呀!

係到大聲罵我，以及係對雀。我真係受唔住，結果，我唔講了。就係佢地離開左我。

係果一刻，我失去左人生張眼以來第一次覺得我係有野比到佢地既生物，佢亦都會照顧返我既生物，我望住佢係覺得開心，我係會錫佢既生物，係有溫暖既生物，會貪靚爭寵燥底得來又好可愛既生物。

係果一刻，唯一可以緩和呢個衝擊既野，就係大叫。我學佢地一樣，大叫。

大叫，將所有可能會出現既想法同聲音趕走。不斷大叫，叫長D，將所有氣都化作叫聲。

係，我個肺愈來愈少氣，但一陣可以吸返，但佢地呢?

結果，我都喊左好耐，對眼乾到張唔開，個頭痛到就來裂開。

最後為左紀錄呢件事，就用自己有限既文字寫左幾首類似詩既物體，獻比佢地。

由於打到來已經好長，所以會分開POST.

利申先，當時係寫英文既，咁我都譯返做我想表達既野

1. Cure of death 死既解藥

I can take Pain killer for my headache 頭痛可以食止痛藥 (我當時好頭痛)
But what I want to cure death? 咁如果我想醫死亡，又要食乜?
To cure the fear to death 想醫害怕死亡既病

you suffered 你地受苦了
but death itself is the cure for death 但死亡本身就係死亡既解藥
dont be frightened when the day is done所以，當完結果陣千其唔好驚

dont sing for this world 唔好係呢個世界唱歌
for it doesnt deserve your voice 世界唔配聽你地既歌聲
dont be in this world 唔好再留係呢個世界了
for you were too beautiful 因為你地太靚啦

tell me the world beyond this world 話比我知你地係彼岸既世界過成點樣好嘛
you are no longer being trapped in cage 你地唔會再比人困係籠到
you can sing aloud in a fruitful garden你地可以係花園放聲大唱
And eat whatever and whenever you are pleased 鍾意食乜就乜
let not man supply your needs 唔洗求人
you were born free因為你係生而自由嫁

die once and you will never die again 死一次，就以後就唔洗再死了
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
2. Be free 變自由

no one mourned for you 無人為你地悲傷
I cried for you as I had to 我喊，因為我需要喊

The world went on turning 地球繼續轉
Even though you were gone即使你地走左都好
They cleaned out the proof that showed you were there 佢地清走曬你地曾經存在既證據
You can't even say you lived once你甚至證明唔到自己活過

You slept 你訓了
I couldn't tell if your body were cold我都唔知你既身體有冇變凍
As you were wrapped因為你比裹屍布包到實一實
I only know it turned from red to grey我淨係知你由血紅色變做灰色
The vital signs just faded 生命既徵象慢慢甩走
And so should my smiles我既笑容都係

I will die one day 我終有一日會死
Be burnt into ashes被燒到變灰塵
But I won't return to dust但我唔會歸土呀
As the world have never accepted me 因為世界從來無接納過我

No one have ever wanted to hear you sing except me除左我之外，無人想聽你唱歌
Sing for me? I won't ask so我都唔會求你唱比我聽
I know your sorrow and fright我知道你既悲傷同恐懼
You shivered 你驚到震左
Be free變自由啦
Flee from this evil world逃避呢個自由既世界
Condemn this world by singing no more 懲罰呢個世界，以後無你既歌聲

Did you have soul? 你有靈魂嘛?
I just know people have lost theirs 我淨係知其他人都掉左佢地自己既靈魂

You should not be saved in my heart我都唔會將你放心上啦
You should be free from that too因為你要真正自由
Be free變自由呀
Be free 走啦
-------------------------------------------------------------------------------
3. 在他看來 (呢個世界好多傷心事，如果有神，佢好似乜都唔理，佛系理事)

在充斥著哀號的世界之中
不，說錯了

在充斥著哀號的世界之上
永生的那位看似無動於衷
在他看來人生短暫
悲傷的事轉眼即逝
任由它們過去不就好了嗎?
於是
他讓眾人成為過去
他造了花草
也造了我們
他任由野獸踐踏花草
也任由災難臨到我們
沒錯
一切一切在他看來是如此自然
譬如是我等鼠輩被逼迫的一事

咁得閒就做下運動

痴線
語文能力咁好
做咩要放棄自己

睇完絲打你既故事......
與其話自己一無是處，不如話因為你冇左動力去行......
你既組織能力同語文能力其實都好好
搵唔到工，除左際遇，唔知關唔關自我認識事，想問絲打一句，你知道自己鍾意啲咩？性格係點嗎？
no offence!!! 但一個人愈清楚自己性格能力喜好，會愈易搵到岩既生活模式
你出得呢個post, 去得uniqlo, 相信你都想有改變
由認識自己出發係個唔錯既開始黎

大家，呢個係講故台，人生流流長，即使我主題係要講轉變，我都唔會咁快寫到，因為講明呢個係真人真事po, 我一定要成功左先可以寫，亂作係無意義。

所以為左講故，我只能講以前既事，好似好灰咁。

多謝大家既鼓勵，透露少少先，星期5收到電話叫我返工，叫我聽日就上班，而工作內容我都未做過（因為先做過一份西工）。我已經對人性好失望，個個人都好假同唔係真係做野，得過且過，好驚d可怕既人事問題會重演，所以都好騰雞。

買左d大媽文員款既衫著住先，好驚比人恥笑，但無計，唔係我無衫著。

既然上份工可以比人整走，呢份工都可以係試用期內比人整走，好驚，但唯有頂硬上。有無人有返新工要注意既野可以講講...

舊公司既人成日用態度問題來針我
其實，其他人大大聲講去叫雞，甚至係撩交打都唔會比人咁講，所以我推論係，恰我後生，唔擦鞋，整走我，搵個聽話唔頂頸仲好。

我先做過一份工，佢都係想要聽話既機械人，我都develop唔到自己。

而任何工要既性格長處都唔同，相信我最後都係要夾硬塞自己落個模到，笑笑口就算。公司出糧，佢想我點就點，放工我就自由

或者咁諗會舒服d....雖然我覺得會痴線

介唔介意講下其實你由細到大，有冇咩想做既野架？❨唔一定要工作❩

我都想知，我乜野專業資格都無

試下撇開而家你自己既狀態去諗？

有D錢, 有個屋企,,可以養鸚鵡,養狗,,3餐鍾意食乜就乜

你好鍾意動物既？

點用巴/絲打要咁問？

人唔會真係一無是處架，只要你有鍾意既野，會想為左鍾意既野努力，就會有返少少動力，再慢慢摸索下條出路，可以慢慢行返自己既路

咁鍾意動物的話，最基本可以考慮下接唔接受到做動物相關既行業先？google下，做下part-time/義工接觸多啲先，以絲打你既能力，應該喺經歷中會分到自己有咩特質，就算動物行業唔係你想發展既方向，都了解自己多左，方便搵其他出路

如果係真既話
完全係你自己攞黎
肥就去減
無錢就去返工
再者中學考公開試點解一定要借notes???
大把人都係靠自己上堂同溫書/做pastpaper

多謝你，你好有心
今日第一日上班，又係做文員，應該起碼要做到一年
雖然淆底d人又會好似舊公司咁仆街
但好難得搵到工，唯有頂硬上

我都想知第一日返工有咩要注意 應唔應該見親人就打招呼 好似好kai咁

加油呀！！！絲打！
差既人事真係會好挫人自信，我都曾經畀舊公司既人玩到我想轉行，甚麼有自殺念頭...
有咩事呢度有人撐你架

仲以為係自己開po
同你一樣外型唔掂
但有樣野差過你嘅就係我冇朋友而且做野好廢
至少你好過我
希望大家都可以為人生繼續努力

真心，遊唔遊到水？覺得自己肥又唔做運動死症黎。打扮既野就好撚死肥既著下d運動衫姐下肚腩唔多覺

絲打 我以前153cm 全盛65kg
而且膚色暗黑
又暗瘡 每次針清都標哂眼水 紅哂
但好快又起好核突好唔開心
個個都笑我
成日夜晚偷偷地食成筒薯片
試過有次出街買褲 條條都唔啱
果下對住呀媽發老皮

宜家減咗15kg 雖然望落都唔係瘦
有飲食上控制 有時行山跑步游水
暗瘡搵到間啱自己既facial 同埋人大咗 少出咗
但你見到有改善果下係會開心
建議你 飲多d水 平時肚餓就可能一日食2份生果當零食
做下簡單既運動 唔想出街係屋企拉下筋都得
最重要 戒煙戒酒
同埋可以既話減少進食澱粉質 特別係夜晚
減肥係長期戰爭 心態好重要
你試下一日飲幾L水 一至兩星期再磅下
應該會排走咁d水腫
加油 好好調整自己 唔好頹落去 一定要戰勝心理

真係一句講曬
咎由自取
從來都冇努力過
不過你仲有個屋企俾你訓咁解
上面話佢有語文能力果d咪俾假希望佢啦
咪又係陳詞濫調嘅流水賬
仲要不停放負
因為你嘅人生得負能量同埋空白

預期上連登搵啲失敗者一齊同情自己
不如正面啲去面對現實
唔好成日將個問題拋到人地身上
學識改變自己先係最實際
唔好自命清高 覺得眾人皆醉我獨醒
有時真係局中人不知局內事

希望你可以行出陰影
煙酒慢慢戒甩佢 如果你仲想做番正常人

點解無圖 ff唔到 唔一定跑步 去游水or單車機都得架ma

絲打 減肥啦

我161 上星期85kg 依家82kg

靠飲食減磅 再加跑步(上星期慢跑約4h)
早：雞強走黃 加一杯無糖豆漿
中午/晚餐：西蘭花/雞柳一條(白"十")/ 番茄/車厘茄 自已配搭
生果：西栖/香蕉
近排留意左牛油果 一陣買黎試下

肥真係原罪
利申：肥矮柒毒窮

大濕妹一陣人地自殺啊屌你

游水囉

見證住好多肥西做完gym變男神女神

一星期瘦左3kg

加油呀

個人經驗：要減肥首先要戒糖、戒酒、做運動，要做運動首先要戒煙（食煙真係對心肺狀態影響好大）

所以結論係戒糖戒煙戒酒

扯咗 thanks

monpo9

既然唔滿意而家既外型/生活, 就做d 野改變佢啦
頹埋一邊咁過生活無人幫到你架
你早一日減, 就早一日瘦
減肥唔係想像中咁難, 試下少油少鹽戒糖同飲多d 水

咁肥都唔建議你跑步
食完飯夜晚落街急步行下啦
加油呀, 肥之嘛, 肥咪減囉無野架!
幾個月最多一年就搞得掂

不如減肥啦 其實無想像中咁難
注意下飲食 食清啲 唔好餐餐大魚大肉垃圾食物
跑步辛苦咪散步囉 聽住歌鳩行下海旁都ok
開頭輕左就會上左癮咁減落去
以前94kg 行步路都辛苦個肚腩又頂住囇
而家keep住80kg 成個身薄左 著衫好睇左
影相又唔洗驚比人影到又腫又肥

仲有戒糖油鹽 要緊要 邪惡既可樂 炸物更加唔好食

好緊要

成座山咁
移動城堡

其實有錢人有錢人既煩惱 唔衰得畀人睇
仲有 自己對自己負到一個責任 我諗已經夠
女人好在既係 唔似男人 要負責埋另一半既人生
你減下肥 扮下靚 試下識多啲朋友 見識下 唔一定要有好多錢 最小要有一定社交圈子 出下街食下飯就當一日或者一晚既娛樂

可樂似plus or zero

我同你好似呀絲打
好似見到自己既將來咁
不如我地一齊努力啦好唔好

你只係中咗人性劣根性 - 懶

肥我試過 - 我試過上200磅, 但我搵咗樣鍾意球類活動打, 成功減到得150磅
窮我試過 - 試過兩年做雙失隱青, 唔出街, 頂唔順用大半年時間去自修考大學, 最後專科畢業
病我試過 - 我廿歲就高血壓, 痛風乜都齊, 病起上嚟行都行唔到, 減完肥, 乜都正常晒

可憐人必可有恨之處

要有目標, 要有決心, 同自己講唔可以一世都係咁, 係時候要做改變

運動唔得 飲食著手 瘦啲之後腳冇事咪可以運動
再唔得儲錢抽脂 縮胃
肥都算有得搞 矮仔真係冇得救 好彩你係絲
唔好絕望

zero 同正常可樂 其實差唔遠

我打錯字 可樂飲 zero or plus
你指差唔遠係？